我黑人男朋友太硬了！頂到我好辛苦

佢太固執太硬頸、話極都係咁。
好難頂

有咩辦法去改變佢？

幫佢含

用啲印度神油茶下頸

你諗咩

互射幾次咁咪軟番囉

你太自私
首先要改變自己

互含

唔係飛左你咩

想改變佢

射完會頸軟架咩

How

ching抽得好

天下黑人一樣黑

成日抄香討 悶唔悶

一兩次都叫成日
巴打你成日上架

Gay

咁都gay

once you go black

I never go back

你唔要江柏琪啦？

等到食完Stephanie 先

Bam

印度神油茶頸㗎咩